「三不投」拒絕參與初選既 教協 葉建源

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

push

Thx

要叫啲老師唔好投佢先得

點叫😹

「拒絕參加初選既，不投！」